頭先先狗竇入面班冇裝恐怖分子真係好廢

做咩唔去狗竇拎返裝至做武裝恐怖分子